話肥婆icon post 有過千正評既入黎

依個post 有2千幾正評添la, 2位admin 又係咪要出黎直播扑野呀?

推到連尼住 同 望遠開post 直播扑野

推到佢地扑野